呢d咩手post黎

係咪英倫？？

每次見到呢d就覺得on9
咁好賺仲洗招人咩
不過實有傻西上當